Скрипт позволяет сгенерировать комплект из направления, экспертного заключения и разрешения на вывоз на основе простого текстового файла.
На данный момент поддерживаются только заключения для статей.

Необходимые условия для работы скрипта:

* Python 3 (со вторым не тестировал).
* LaTeX с доступным xelatex. Нужны TikZ и pdfpages.
* Установленный в системе шрифт Times New Roman.

Пример запуска скрипта:
```
python convert.py example_article.txt
```
В `example_article.txt` содержится пример оформления.